大家諗定農夫山泉幾錢放未

升到60放一半，另一半留黎收息

可口可樂價值投資

10蚊止蝕放

開市再追 放乜9

望$100

國暗$40
連暗$50
暗盤開市$50-$60
首日紅底

連仔上年開始仲話轉美金 mpf轉美股 港股ipo一股不沾

賺完佢就放用黎買美股喇, 同佢過人世咩

唔貪心
升到100放
國酒矛台升到幾百蚊
佢升到一百蚊一d都無難度

咁多師兄都孖嘅！有冇人現金抽幾手玩下？

睇500

理撚得你

牛暗呢

供到俾個孫

罐裝價$3放 定係 支裝價$5放??